iPhone 8、iPhone X 又爆新 Bug！夜攝或出問題！

iPhone X、iPhone 8、iPhone 8 Plus 又爆出新 Bug，而這次與影相有關！有部份 iPhone X、iPhone 8、iPhone 8 Plus 用家指，在寒冷低溫天氣下，iPhone X、iPhone 8、iPhone 8 Plus 機後的閃光燈無法運作。其中一位網友指，在室外天氣寒冷環境下，他的 iPhone 8 Plus 閃光燈就無法使用，即便在黑暗環境中拍照，閃光燈也拒絕工作，但當回到室內，手機「溫暖」後，閃光燈就回復正常，而手機的電筒功能也有同樣的問題。

消息指，這次問題只影響最新一代的 iPhone 8、iPhone 8 Plus 及 iPhone X，而舊機型像 iPhone 6s、iPhone 7 系列，則完全沒有問題。一般情況，低溫環境的確會影響手機表現，但一般多影響手機續航力，而影響閃光燈卻相當少見，希望 Apple 推出 iOS 更新，以作修正！

橙。。。

不嬲雪地/好凍既地方影相都成日出事

According to Apple, iPhones have an operating temperature ambient situated between 32° and 95° F, that’s 0° and 35° C

The manufacturer also provides information about a non-operating temperature interval ranging between -4° to 113° F, that’s -20° to 45° C.